\beginsong{La mia città}[by={F. Ceccarelli -- M. Dallari}]

\beginverse*\nolyrics
\[E | G#- | D | A]
\[A- | E | F# | B]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Ma co^{s'è}, ma che ^senso ha
ques^{t'amore} per la mia cit^tà?
Pro^vare l'emozione del^la memoria
^ sentirsi quasi vecchio ^alla mia età.
\endverse

\beginverse
E girare per la mia città
in bicicletta, con il freddo che fa
cercare nella nebbia forme e superfici
calore di radici.
\endverse

\beginverse
Un manifesto mi dice che stasera c'è
uno spettacolo al quartiere tre
l'ha disegnato un mio amico \brk e non è niente male
e puoi comprare il giornale.
\endverse

\beginverse
Esser quasi sicuro di incontrare qualcuno
che hai già visto e che conosci già
per riscoprire insieme \brk che non è affatto strano
sentire noia, amore e libertà.
\endverse

\textnote{Ripetere intro}

\beginverse
Mattina padana che sembra quasi sera
quasi uguale autunno e primavera
il panino delle undici e tre
in quel locale in via Treves.
\endverse

\beginverse
Vecchio platano del parco, \brk vecchia ghirlandina
terra bruna e bagnata \brk della mattina
quanta storia fra l'abbraccio\brk  di due antichi fili scuri
ma in America lo sanno \brk che i padani sono duri.
\endverse

\textnote{Chiudere con intro doppia}

\endsong
